商場仲有好多鋪頭開

快啲幫佢地手罷工

推

人在金鐘 仲有大把開緊

今日零消費已經係懲罰

集會 group咗人 之後再搞啦

就算你間鋪啲員工罷工開唔到門
都實會有人手調動
要圍左啲鋪頭等佢地拉左閘先唔會再開

冷靜的，唔幫襯算啦！做左紅衛兵仲反而黑人僧。

可以罷工，但請不要反那些不參與的人

只要遊行一到 全部都落閘

零消費就算
有啲商場你唔開鋪，商場會罰你錢

其實你係咪弱智

小學雞行為

咁搞人地啲舖，佢地本來支持都變反你地
唔消費已經好夠

Mark 低晒屋企附近個堆
唔柒幫襯佢地

連登日報—支持獨裁政權者，無權享有言論自由

請問朝九晚十奴隸(會員#61748)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?